//soruları tutması için MCQS adında object oluşturuyoruz

let TEST = [{
            question: "485 sayısının yazılışı aşağıdakilerden hangisidir ?",
    choice1: "Dört yüz beş",
    choice2: "Dört Yüz Seksen Beş",
    choice3: "Dört Sekiz Beş",
    choice4: "Dört Seksen Beş",
    answer: 1
},
            {
            question: "586 sayısının en yakın onluğa yuvarlanmış hali aşağıdakilerden hangisidir ?",
    choice1: "570",
    choice2: "580",
    choice3: "590",
    choice4: "600",
    answer: 2
},
            {
            question: "8 - 13 - 18 - 23 - ? - 33 - 38 - 43 \nVerilen örüntüde '' ? '' yerine hangi sayı gelmelidir ?",
    choice1: "22",
    choice2: "24",
    choice3: "26",
    choice4: "28",
    answer: 3
},
            {
            question: "120 yolcusu olan bir trene, 340 yolcu daha binerse trende toplam kaç yolcu olur ?",
    choice1: "460",
    choice2: "462",
    choice3: "470",
    choice4: "480",
    answer: 0
},
            {
            question: "'59a' bir çift sayı ise 'a' yerine aşağıdakilerden hangisi gelemez?",    
    choice1: "2",
    choice2: "3",
    choice3: "6",
    choice4: "8",
    answer: 1
},
            {
            question: "Bir metroda 60 yolcu vardır. İlk durakta 15 kişi, ikinci durakta 20 kişi indiğine göre metroda kaç kişi kalmıştır ?",
    choice1: "15",
    choice2: "20",
    choice3: "25",
    choice4: "30",
    answer: 2
},
            {
               question: "'18' sayısının romen rakamıyla gösterilişi aşağıdakilerden hangisidir?",
    choice1: "VXIII",
    choice2: "XIIIV",
    choice3: "VIIIV",
    choice4: "XVIII",
    answer: 3
},{
               question: "'409' sayısının yüzler basamağı 3 artırılırsa bu sayı ne kadar artar?",
    choice1: "300",
    choice2: "400",
    choice3: "500",
    choice4: "600",
    answer: 0
},
            {
               question: "Bir kutuda 45 adet yumurta vardır. 6'lı paketlere konulmak istenilen yumurtalardan kaç adet artar ?",
    choice1: "5",
    choice2: "4",
    choice3: "3",
    choice4: "2",
    answer: 2
},
            {
               question: "144 kg olan ceviz 8 kg'lık poşetlere konulmak istenmektedir. \nBuna göre kaç adet poşet gerekir ?",
    choice1: "17",
    choice2: "18",
    choice3: "19",
    choice4: "20",
    answer: 1
}];